大家好好記住依一刻冇打手/分化撚/五毛係幾好

唔會郁d就互屌 比人引導討論方向
好似以前咁多高汁po高汁討論
以後五毛入侵記住block左就算 唔好回佢地推post
希望依家既風氣可以keep住

P.s. 舊壇果邊洪非凡索尼飯果堆係到圍爐吹奏
話唔係早洩集團都冇人信

冇錯
唔回佢地就係最好既方法